淫人妻女，其妻被淫

可憐之人必有可恨之處
可恨之人必有可憐之處

負皮嘅人參透人世了沒有

報應